狗鐵我屌你老母！

狗鐵真係狗鐵
今朝知道冇巴士
我屋企又唔近狗鐵站都行出去
又話咩十分鐘一班
出到去得個企字
幾十分鐘都冇一架車
成班on99咁
你冇車咪話冇車囉
我喺屋企訓囉
又要撚我地狗
仆街陷家剷

政府先係仆街 叫人照返工